有冇人打去asia miles cs成功有人聽

真心想知
究竟佢個cs有冇人返工
打撚左幾日都冇人聽
完全冇人幫到手
本身book撚左頭等依家冇左
但又冇退返里數俾我
想知咩事 想取消 想退里數
完全冇人理

有冇人試過係有人聽？
酒店餐廳咩都訂哂.....屌

亞洲萬里通
一世打唔通

轉cash rebate 啦

次次打都有人聽
快則幾分鐘，耐則一個鐘

下
你都係打27473333？
有人聽？

撞手神架炸
我9點幾10點有人好快聽

原來佢真係有人返工

我打左幾日 次次等左成粒鐘都冇人聽

你係佢個網留言比佢，第二日會有人打返比你。

Facebook????
我sd左message俾佢，有人覆但叫我等電話
屌等撚左幾日都冇人理

有冇人試過投訴佢
投訴會唔會有人理

想投訴都投訴唔到
完全冇人覆冇人理

人就一定有，睇你等唔等到姐

好似上面咁講，其實撞彩
試過飛咗去留言，即收線再打
音樂都未聽就有人接咗個電話

你喺佢個網寫明咩事，俾晒booking no叫佢哋跟
正常一日內就覆你email或者打俾你

揀英文會快 d 有人聽

幾年前試過打去 等左15-20分鐘左右就有人聽

英文好快有人接
Send email都幾日先覆到

岩岩打左英文
即刻有人聽

間野搵幾百個agent都請唔到人 你就知間野有幾西啦

打英文hotline，最好半夜打去，咁會易有人聽啲。

不過有啲印度cs英文超難聽得明。

email就哂撚氣，未試過有人覆。

官網，有個話可以留言比佢。

次次勁快打通

我今日聽果個都係印度佬

勸你地如果係菲律賓接電話，cut線再打過
打到香港centre接
菲律賓啲人做野好求其
你凌晨打英文line基本上一打即接

上年試過打去換飛, 朝早唔駛等, 即刻有人接
但係條女幫我入既資料時, 無啦啦係到笑
好似比人搞緊咁

打英文la
中文好Q多人打，英文次次唔洗等